琴日破女朋友處，今日同我講佢有咗

我有中出，但一擊中

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

收皮啦

我做錯乜

嗰晚砌完，第二日就話有咗.jpg

梁曉晴係你條女？

個處假架

個笑話幾好笑，繼續努力

常威

個晚陳完 第日就話有左

樓主老𢭃係保特定Fred Phelps II

你係常威？

我都唔知點解，明明有塊處女膜

你姓何?女朋友姓吳?

爸爸唔好唔要我

你敢陰我？！